[求救] 送女同學機 送咩好

送機咪送機，咩送咩好？

送condom 比佢過去同班仔扑野

諗過 不過青頭仔唔識買

買最大size個款就ok

即刻拉埋一邊扑野中出, 送個仔俾佢

仲以為你問送咩手機好

佢又唔係你邊個

震蛋 假鳩